###### ПИбд-41 Дырночкин Артём

# Лабораторная работа №4

## Кластеризация

### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, sklearn, pandas, matplotlib
1. Запустить команду `python main.py`

### Использованные технологии

python, sklearn, pandas, matplotlib

### Что делает программа?

Производит кластеризацию температуру по материкам.
Считывает данные из файла, берёт нужные признаки и сравнивает их.


### Тестирование
[Видео](https://disk.yandex.ru/i/JWr6T8W2UQgNyA)

